有一個盲點 點解大家覺得我地尋日無阻住人

發夢最前面 尋日未取消航班之前 咪一大堆人喺到屌我地做咩塞住曬條路 唔係搭飛機就行開啦 只不過大家尋日都係J緊好多人罷工塞機場 今日一唔J咪自然留意到依點 講真出得黎抗爭預左阻住人 唔想阻人嘅你一係去火星抗爭 一係喺屋企抗爭啦

推

因為尋日我地係正常使用公共交通，公共地方接機送機。